pgde 一問

係唔係bachelor 要讀中英文先考到小學pgde?

睇你讀咩科既pgde